[IT高手請入]電腦同Mon有問題

近衣個禮拜，部電腦開左機，但個mon冇顯示畫面岀嚟，要開熄電腦總制先顯示到岀嚟，唔知係咩事同點先可以搞番點

各位師兄幫幫手

我持續左個問題成年, 諗緊係咪火牛問題